有冇人覺得粉䕘人好自私

作為北邊主要橋頭堡少少事就搞封路
太過份太自私
難得有機會拎光環保護全香港人都唔做

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

樓主問下自己如果係你屋企旁邊起會唔會反抗先

快d射TG軀散粉嶺d藍絲狗